真心：家中電腦加密左都冇用....要搵一定搵到

唔好天真以為電腦c drive加密左 班狗會搵唔到資料。

班狗點hack加左密既hard disk, usb手指，我都略知一二。 好恐怖。

正如用excel開左份文件，用ae, pp整左段影片，班狗都可以睇到d code, 知你用緊正版與否。
捉公司用老番真係好屈機 無得呃

我說話表達得唔好，總之留在家既電腦俾狗搵到會破解到。

盡快換hard disk la.

真心唔知點講
班狗好恐怖
可能直接問m$拎資料
而iphone只係apple唔肯提供咁解

用excel/word整左份文件
班狗可以confirm係由呢個電腦入面既軟件整出黎
再確認到呢個軟件係老番
捉公司用老番

唔識講
總之小心